轉會了, 食屎啦一通

Login 又麻煩
重要時間例牌Login 唔到

前2日放埋D貨拎錢轉會

想長渣 有邊間好轉

佢又賺左你0.1，如果全中國每人比佢賺0.1，你諗下佢幾fat，所以你一定要拎返呢0.1

費事做打手唔推介了

係BOR, 入5000再提款

請問一通提錢要唔要收手續費？
利申：都想轉會

提5000以上唔駛(好似係)

講下啦

唔驚喇
唔通你分享完 就即刻轉曬倉咩

多d人轉會就好啦，頭幾日轉驗證全日文易時段無斷過線，好順

交易時段